龔成老師呢兩條片真係好高質

老師

真

你可以笑佢選股 但佢投資concept係啱

邊個KOL 投資concept係錯？個個都啱㗎，因為都係抄人地

老師選股勁過好多人
比亞迪唔係人人都捉到

算係咁啦，叫做正面

起碼冇講講吓，突然之間sell自己堂，教你炒股改變人生

其實所有投資concept都冇錯
係睇個人點執行

咪價值投資囉

成哥啲片不嬲都幾高質
係除咗成日推介埋啲垃圾廢老股外
（唔計2800 盈富其實not bad嘅 如果月供）
同埋玩死香港一個市場就唔太理想

9成9跟廢老師

打多左個師字

推

擺明啦
唔同佢自己識揀咩

咁不如自己用２００蚊買本書睇

洗撚比１００００蚊上佢啲吹水堂？

係睇價值投資就唔會推2800啦

十年都係有波幅冇升幅

捉到有幾難 又唔係全倉all in

算啦, 連登仔係好唔鐘意佢
佢唔係好勁, (好勁果d自己炒啦仲得閒教你咩), 但寫D書都叫有文有路, 50隻選股講緊係2019寫, 入面好多股都響2020爆升
其實連登仔有無話認為邊個香港投資人有料到

黃國英

2800

連登仔:我玩GME一日贏幾百%啦

2020股有邊隻唔爆升我講50隻股實有幾隻爆升架

知道就做左未來人了

388,700都升左咁多，我係咪夠資格開班

er...er...er...er...er...er...er...er...